（多圖）MoMo對波好正 對腳好幼好正

Momo哩啲垃圾雞係得你哋啲死毒撚先會j

我bp jennie世界第一美女

死毒撚駁唔到只敢偷偷留下負皮

諗起你哋望住個po嬲到面都紅曬唔敢駁嘴就覺得好笑

( Show Blocked User - 此帳戶無法使用 )

圖文相符，正皮

哇
Block人好撚型呀濕撚哂鍾意momo都果然係弱智

已經負評左

乜撚嘢跳舞機器

成日以為自己跳舞好勁好好睇 都唔知showoff啲乜

有d女笑

身材幾好 想同佢仆幾穫

j咗 你敢po 我咁j j撚到你驚為止 咁撚大波 唔打翻10次j點得ar！！！

樓主做乜逃出青山

唔關咩MoMo事嘅
係樓豬個腦有問題先block

未入嚟之前見到90幾個負皮都估到
屌你老母on9樓主祝你老母俾狗屌，冚家撞車死撚哂

通常咁口賤嘅人要自己受返睇住啦